連登仔唔好咁癡線啦

放工時間係地鐵

又扑Ali又扑鮑姐

仲話要蒙頭入閘

成車人靜晒

為咗聽你兩個細數連登大小事

最後仲嚟個年度船p結尾

好心你地唔好咁癡線啦

喺

好出奇咩周街都係連登仔
有次放飯，係茶記聽到成班上班族候生仔圍埋係咁講
你條女隻腳好正，玩腳都玩兩粒鐘
我聽到ke一聲笑撚左出聲

睇嚟當事人比左負評你